擒賊先擒王

如果會議要員去唔到開會會點
或者唔夠數目建制議員去開會
例如交通大塞車、屋企樓下人多擠逼

Push